Honda Jazz 好D 定 日產Note 好D ???

我個名

等睇圖
利申: Fit

三月係咪冇行貨啦 ???

揸過2013年日產Note， 後座寬敞程度真係好似坐緊中型房車咁鬆動，載人真係唔失禮，而且極度慳油。

正喎

正喎 [/quot

3氣缸，1200cc，98匹，你唔好預好跑得，一般家庭代步用係合格嘅。

依個價位又有hustler同solio
慳油又慳過佢，空間又大過佢
Solio仲有電門點睇都方便啲

打錯 自隊一打

Note 喇

新既話我撐JAZZ
安全性比以前好左好多， 個樣個人覺得靚仔D， 慳油都係MUST
加少少買RS 版上斜好D 又多D OPTION

Suzuki Hustler 得660 cc ，仲要得4座位(連司機)，實用性較低。Solio 我都覺得ok, 電趟門，後座空間都正。

Solio

porte

叫人買雀屎其實係咩心態

SOLIO 係正既, 空間同雙電趟門好殺食

Note
後座真係無得輸 好舒服
不過二手價無Jazz/fit咁硬
如果單身無朋友無家人我就揀jazz

GK 後座咪又一樣寬敞

NOTE 車尾又係一樣咁脆弱

單身無朋友無家人我就揀jazz
因為死左都無野煩

Note 仔
連登仔位位過180梗係揀內隴寬落啦
又無咁公廁

利申：note仔用家

仲有兩個選擇想比較下
Toyota Spade
Mazda 2

Nissan Note
Honda Jazz

略嫌簡單 一坐上司機位見到舊硬膠軚盤就唔開胃

加多少少買Golf, 唔駛再煩

大家都係廿萬樓下
mazda2係高班好多 皮籠最豪華係佢 但係最窄係佢 我170坐後座都要縮埋
Spade 單電門 如果會車屋企人都幾好岀入方便 車身高一定唔會頂頭 尾座冇得摺埋 只可以拉起張櫈 多儲物空間
架車行cvt所以冇轉數錶 實用不過車價偏高
另外兩部冇睇過 因為睇左Suzuki 如果可以揀我4架都唔揀 買soilo

Spade原廠跟條鐵鈴

佢堆魔鬼細節呢 又要每半年番廠一次

豐田真係賺到盡，普通合金鈴幾錢條丫，送埋比客爭幾多丫！豐田就係知你啲香港人愛豐田，所以我出部垃圾，垃圾spec都有人買...

又多少少

望過一次Spade 裡面真係膠膠地, 女仔渣都可以既, 但男人渣好似硬係差d野
無轉數錶都係差少少樂趣

又嚟加多少少系列

中肯

暫時香港都唔算太多
不過見親我都會恥笑一下買貴野

Note nismo

note新車好似先前商場做陳列好似賣12,13萬，好抵屌

你睇過商場啲人點試，你就會知點解咁平

freed

笑撚死

有咁平咩
落過showroom睇都要170k

$2860 係咪有伏

雙氣袋新車硬左好多啦，冇事既

隔音好差

林寶堅尼 都畀 韓國車撞死

條數係咪比左N%首期, 再供

供7年，差不多啦

7年

好似係 $2860 供 72 期，最尾條尾數一筆過...